[IOS] 可以點支持連登 做vip!!!

連登係反送中呢壇野幫咗我地唔少
而且仲可以不停更新
當中正負評 p牌仔 而且個ser未死過咁濟
比著高登真係死咗好耐
除左買vip仲可以點支持佢地

我醒起寫望遠都有寫其他app
大家可以download 支持下
用落都幾好用

元老級

推

唔記得咗仲有不回覆貼文

用咗呢個keyboard幾年
記得個陣佢一出就用 自此都冇轉過 用唔慣其他

真係用唔慣其他

9 號仔

你係真定假

有假架咩？邊個咁得閒會扮我？

邊個咁大整蠱呀

推返上去